在环城高速公路以北和东北部的一些地区，特别是霍华德县和巴尔的摩附近，我们的预测实际上太低了。 预计今晚会下雪，主要是在华盛顿特区南部，周六可能会结冰 
 东北风很轻，最高温度只有20多到30多华氏度，这是冬天到目前为止最冷的日子之一。 华盛顿地区预报:今天早上降雪和冬季混合逐渐减少，而对周六结冰的担忧增加。大卫·斯特莱特2021年2月11日|华盛顿邮报 
 在阿尔勒东北10英里处，在去往圣雷米和吕伯隆山城的路上，是梵高精神崩溃后自杀的精神病院。 一名艺术爱好者的印象派视频之旅，普罗旺斯和里维埃拉|南希内森| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 在那里，他们发现，之前确定的该州东北和东南角的走廊很可能会有明显的阻力重叠。 一种新的测绘方法可以帮助人类和野生动物共存菲利普·基弗2021年2月4日 
 我们还错误地预测了城市东北部的地区，包括巴尔的摩县的部分地区，会比实际降雪量更多。 一个不完美的暴风雪预报如何变成了基本正确的|杰森·萨曼诺| 2021年2月3日|华盛顿邮报 
 这种做法将极大地限制他在东北和西海岸以外地区的吸引力。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 当时的想法是尼克松必须把目光投向东北部，他真的很想把洛克菲勒拉到自己的竞选票上。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 在东北部，自由军部队正准备从包括马雷亚和泰尔里法特在内的一系列城镇撤退。 ISIS和基地组织准备联合起来对付奥巴马的叛军|杰米·德特默| 2014年11月11日|每日野兽 
 但现在，东北部的共和党人似乎又要东山再起了。 2014年11月4日，东北共和党人大卫·弗雷德兰德回归 
 我和俄亥俄州东北部的关系比篮球更重要。 2014年NBA预告:瘦削的勒布朗和唐纳德·斯特林的种族主义幽灵，罗伯特·西尔弗曼，2014年10月27日 
 其余三分之二的踏板风琴和三个大号站占据了穹顶的东北四分之一画廊。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 乌云笼罩着她的头顶，一阵寒冷的东北风吹向她，水花洒在她光着的脚上。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 城市在东北方向的远处，暮色也笼罩着它，但它并不寂静。 珀西·布雷布纳 
 这个岛大约有十三英里长，是纵向的，头向东北，脚向西南。 宿敌们漂浮在鲁埃尔·佩里·史密斯 
 城镇东北、北部和西北部的所有大炮都集中在墓地上开火。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。